## Вопросы:

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

## Ответы:

1. Циклы нужны для решения однотипных задач, оптимизации написанного кода и затраченного времени разработчика. 
С помощью циклов можно выполнить один и тот же кусок кода много раз.